黃洋達:我們熱血團隊 做人最緊要正直

黃洋達:
近日，針對本人及『熱血公民』的抹黑與誣衊，不斷升級。
除了不斷散播失實言論，更無聊到在Facebook及其他社交網絡平台，偷取我的相片，開設假帳戶，來假扮我，四處發言生事。
各位請認清， 才是小弟的臉書帳戶。另外，就是個人專頁：
七一前夕，更有滋事者，假冒『熱血公民』，在facebook開設專頁及發起活動，宣佈虛假的遊行集合地點，擾亂我們的行動。又不斷假冒我的名義開設群組，宣告我們要在九月狙擊某些疑似九東候選人，製造我們團隊旨在分票的效果。更有人冒認『熱血公民』，招募義工。
請各位認清，『熱血公民』的組群，是這個：

敬請各位朋友注意。

這些做法，當然可恥。然而這也反映了，我們對很多心中只有議席的政團做成巨大威脅。
我們熱血團隊，秉持熱血政治精神：「做人最緊要正直」，各位手足，我們不怕打壓抹黑，這些攻擊，是對我們工作的認同。我們不會向對手作抹黑攻擊，不搞黑材料。
奉勸其他政團，要保持信心，做好工作，不要因為信心不足，而誤入岐途。may the force be with you，小心不要墮入Dark side，慎之。

忠誠就可以

同香港黑警講既野咁似既

熱血公民上上下下都好正直

何淦途

全港唯一合法抗爭團伙

熱狗正直? Fxxk off

第三個字就係講針